今日係咪已經證實左和理非無用？

撐黑警嘅就可以打人
我哋就只可以上連登打飛機

讀過下歷史都知無用

建議大家得閒讀下書